{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 시고르펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 ご予約の際、人数を追加する場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 ご利用のお客様の便宜のため、入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失による責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他人に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVとWiFiを提供しており、一軒家の客室、パーティールーム、禁煙客室、アメニティ、セミナー室、バーベキュー場、カフェ、朝食サービス、常備薬、駐車場、パーティーが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対して別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間をお守りいただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失による責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉の直火焼きや炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についての制限はありますか？",
            "answer": "他人に被害を与えかねない娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合、再予約はできますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が間違って反映された場合、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiを提供しており、他にも様々な設備やサービスがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 495
    }
}